[redvelvet]今日同wendy踩單車比mk仔追打.....18+

話說今日同wendy踩單車 我仲一邊踩單車一邊唱twice果首likey 好開心

點知後面突然有三個播住blackpink-ddu du ddu du既00後mk出黎撞鳩我

我見唔對路就諗住即刻加速 但我部輔助轆單車完全唔夠班mk既課金單車鬥

跟住我仲比班mk夾我三文治逼我磨牆

我條褲仲比佢地磨爛左 跟住我即刻
叫佢地賠錢 問佢地係咪搞事

點知佢地竟然話我唱twice得罪佢地

仲突然一拳打落我個肚到 我比佢地打到訓左係到 痛到我喊左-.-

wendy見狀即刻落車幫我打鳩班mk 佢都幾好打 1個就打到果3條mk仔敗走 班00後mk真係唔識死

最後我就同wendy繼續快樂的單車之旅

我愛wendy!!

喪心病狂

思覺失調

真人真事

wendy

唱twice抵比人打

twice天團

下次你再在唱兒歌我會叫埋blackpink加bts
fans打到你殘廢

利申:今日唔想傷害wendy，black velvet友好

你同你班mk fd比wendy打到喊住走 仲敢出黎獻醜-.-

搞咩個頭成隻獅子咁

啱啱訓醒

我正式宣佈呢張入選jennie's top 3 cutest picture on the internet

bad boy

好打

im now a jennie fanboy so qq

YOU =FUCKBOY

正到瘋了....

NO YOU

好鐘意你d ff故事 加油

真人真事改編愛情故事

瘋了?

蘿蔔腳

WENDY 正到瘋

ching好癲

わたし射精しました

eat my cum brother

想同佢做愛交流一下

你唱red flavor就咩事都無啦

淨係識Who dat who dat who dat boy

貢固咩honey都唔識

淨係識啤啤啤啤呢句 會比人當傻子

清可唔可以用粵語唱多幾句

啤啤啤固媽 頁固咩honey
(啤啤啤啤 啤啤啤啤)

呢幾句我都識 跟住呢

跟住唔識了

2個假fans here

我腦缺鈣 最多記2句

樓主俾啲mk打到傻左

我真啤粒